黃毓民，基本法係垃圾，五年後今年都中

連登仔: 毓民係鬼，收中共錢，信泛民唔怕

支持泛民嗰班比五毛更低賤